想開狗仔TG Group

我見人地有貓Group，但唔見有狗Group
可能有我搵唔到啦…
就想開返個TG狗group…
如果有興趣既add我呀…
TG:aryan90

（要附有狗仔相）

UP!